速食愛情文化其實有乜問題

合則來不合則去
大家講清楚為咩, 搞清楚個期望咪得
唔明有咩問題

咩了解吓
廢話
時間一拖乜都無哂

無問題
但你都係想屌閪喳

過到自己過到人
夾到就OK

啱, 跟本就係咁
你OK佢OK咪得

你都係男人
有邊個男人唔想?

我唔想🙋🏻‍♂️

你搞番清楚
你只係唔要女, 要男姐

你會唔會拍拖時講明係想屌閪

我要女

係人都知佢地想架啦
有feel 咪即黎早享受

所以問題就係屌完仲會唔會一齊
唔係速食文化有冇問題

除ons, 速食都可以係講了解唔深入就一齊嘅

咁更加無問題
唔得咪散

冇呀 最多咪臭

我覺得人既天性係求穩定，安全感。可能你宜加廿幾歲無咩野，但到四五十歲，你會有種孤獨感空虛感襲來，就算呢幾十年有keep住拍施，到頭黎無人交到心(姐係開心時「第一時間想同佢分享」既人)，就會後侮後生個時無培養一段長久既感情。到你老多十年，呢種孤獨感空虛感會蠶食你。新聞d阿伯好似on99咁比人呃，可能就係因為咁。

冇，個名改得唔好，應該叫約炮文化